[重要] 慎防 遍地開花 入面想漂白嘅黑警

我鄭重同你班黑警講

唔係寫隻字影張相就有用嘅

比啲誠意, 實際行動比香港市民睇

一係辭職

一係爆料 爆黑警勾結內幕等等

你仲留係入面, 唔敢出聲 只係敢影相放上網有咩用?
班犬就唔會打市民? 佢地就唔會同黑社會勾結?
你仲留係入面, 唔敢出聲, 代表沉默
而沉默亦即係幫兇!!!!

定係戴定頭盔他日想避免清算?

大家請小心被佢地帶風向

光

復

香

港

時

代

革

命